好奇怪，醫護消防海關都話唔夠口罩，只有⋯

只有一個部門無出過聲，估下邊個？

就係郵局喇

軍政府

警犬

黑警個個都有

特權階級

將手足運去大陸/大海 嘅”郵差”？

兼運手足去地府